阿朗係咪現役頭槌第一？

個波唔岩位都頂到
今朝又頂入
搶點真係痴線

其實美斯都入唔少

Tap in 頭槌 唔計

淨計頭鎚入球觸角可能係

不過佢做唔到支點，一定唔係一個好既頭鎚二傳手，呢方面基奧特好佢好多

另外防守頭鎚都係頭鎚，c朗都無乜

莫拉達

頭槌唔計

傳射帶控都歷史第一了

頭槌完全無展示球技 咪又係得tab in

依個post 反應同美斯post差咁遠
小花掃把腳傳球波都勁多小花迷吹奏討論

美斯的確係

牙朗有冇no look 頭槌

駁吾到

唔識用頭鎚扭幾個入波
垃圾

美斯入600球啲fans都要開post打j啦

最後嗰球根本痴撚線
我咁憎c朗都不得不服

應該唔計

佢跳過艾夫拿果球都好撚癲

有冇link

你憎c朗同我憎美斯咁上下

美斯全方位廢過牙朗了
打中場廢過牙朗，打前鋒又入波少過禾朗
成世活係牙朗陰影下

牙朗係朗尼

依球應該係佢最靚既頭槌

我覺得拉莫斯頭槌勁過牙朗
拉莫斯其實除左防守之外 其他方面都好top

咁佢做乜9?
同埋佢冇speed

屌拎基奧特出黎個陣有冇覺得唔好意思

搶點靚 跳得夠高 頭槌有力

冇第一都有頭三

頭槌攻門的確係, 而且都第一左好多年了...

agger 係勁遠走入去衝頂 痴撚線

只限85分鐘後既拉膠

其實史高斯究竟想斬比邊個 定係佢估到c朗會一支箭咁衝入嚟

一定係睇到係咁放入去

史高斯起腳傳個刻，C朗連禁區都未入
眼界有無好到咁？

史高斯視野都要質疑?
佢平時都係傳啲五六十碼半場長傳
視野一定唔只五六十碼
禁區邊望返出禁區外對佢好難咩
仲要呀朗已經極速跑緊入黎咁顯眼

講制空其實佢應該數一數二
琴日一起跳高成半個頭 點頂

tapin觸角世界第一

屌你不如以後唔撚計呢啲啦！

冇練過可能覺得好神奇
好-966咁
但係實際上係練過斬位，而唔係斬人

歷史第一都係啦

佢進攻時頭鎚好勁，但防守時頭鎚又廢廢地， 好唔知點咁

盧卡古 防守時頭鎚助攻好勁，但進攻時頭鎚助攻又廢廢地，好唔知點咁

Btw 阿朗頭鎚真係前無古人 後無來者

01:00開始睇

C朗嘅頭搥真係好屈
最強係佢嘅制空力，跳起嘅話基本上佢會頂贏晒
仲可以將尺寸唔係好啱嘅傳中波跳到好撚高修正返，再頂入

都幾撚癲下，同當年歐聯決賽佢頂入車嗰下有異曲同工之妙。

美斯頭鎚勁好多

係！個死婑仔入頭鎚拎歐聯！

呢個真，俾美斯生高多1米，敢講史上無人夠佢頂

好似今季入少咗

講頭鎚 文仔高你幾班啦

我覺得頭槌入波難過射入，除左用頭邊個位，用幾多力，企位同跳到去幾高都要好準先得

自己ON99咁去用頭槌，成日用塊面接，痛到仆街，(一係就比個波西左頭皮上嘅頭髮)
有次人地傳得勁大力，想用頭槌頂，頂完條頸痛左幾個月

ON99足球用腳踢屈頭鎚最撚弱智
所以我只會服美斯

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

你啱，叫得足球仲用頭頂，ON99，美欺世界第一

射十二碼就第一

你真係好無說服力
好似弱智咁

佢扮美斯迷想整到美斯fans神憎鬼厭

有晒數據狂轟過百球都想唔認?

我捧美斯嗰陣你未識打飛機呀

LKK同BTK咪就係有身高身位唔撚識適當時機頂

十二刷數據肯定第一

*十二碼

駁唔到

Lord呢？

阿朗入幾多球都好 Vps永遠霸住最靚頭槌依個位

基奧特唔岩位都射到

有好多球都好撚靚
歷史上都唔知有邊個好似佢咁頂得
入左成95球

唔講咁多，總之頭鎚唔計！！

痴撚線 淨係頭都可以咁入成百球 仲要好多都好撚靚，跳到高成人成個頭，仲要啲走位入契同觸覺癲撚到…

唔啱位都可以格硬咬到咁

唔好講現役，歷史第一都有得爭啦

係勁就用腳
咪又係門前掂一掂
冇隊友斬比佢
佢永遠都入唔到

其實計進攻佢一定係第一
頭鎚入差唔多一百球,應該都係歷史第一?
本身已經係5大聯賽射手王
出色既前鋒終其一生都係大概2-300球到
要布100球由頭鎚入基本冇咩可能
有冇人知牙朗係咪已經係第一多?

係

係，美斯射十二碼同頭鎚都勁。

有機會係比利/老muller
佢地入得太多波 但近廿年
唔係100%都90%係阿朗
近年第二好似係文素基治

計頭鎚比亞荷夫,奇連士文有冇得爭下?

已經係了
諗唔到有咩人勁過牙朗了

agger
下次佢應該要喺K角位斬俾兩秒後嘅自己
然後沖上前頂入
如果唔係唔計

戇鳩，要直線呀，cross唔計嫁

On9，要扭十個啊，直線唔計架

十二碼要狂轟過百球就真係無乜可能喇

決賽飛機仲無可能

高治 阿度列斯勁過c7

呢句真

叫得球皇就應該自己落底傳中 再跑翻入禁區頂頭鎚

傳中比唔知幾多秒後嘅自己

好威好威好威
唔知到美斯(入78 Missed23)退休既時候十二碼有冇一百球呢？

有 - 十二碼入過百球，同朗一樣刷入球數
冇 - 用盡一世球員生涯都多唔過朗

定係十二碼亳無意義、唔值得入呀?(咁點解美斯仲要入呢啲波? )

美斯係勁但唔代表人人要鍾意佢
唔好影衰你既美斯啦

講緊頭鎚講乜撚嘢十二碼

係

佢對曼聯，琴晚對psg個球 同 歐國杯對Wales個球都好深刻

ching你都幾搞笑,邊隻字提過美斯?

sure 頂到炮彈咁 同埋d 彈跳力 好鬼屈

其實見佢好似頂既動作好細 點解頂出黎會咁大力

係都對羅馬嗰球畫面外飛入黎啦

呀朗頭鎚果陣，世界恍忽靜止了